我曾經唔想下一代無冬天，都做過環保野

直到無耐前知道原來唔係全球暖化，係兩極化，咁姐係唔會無冬天啦，咁我去完廁所唔撚熄燈了

遲咗少少喎師傅

根本唔係無冬天，係無咗春天同秋天

地球無下一代更好

其實我地慳埋慳埋既電既CO2排放
都唔夠中美一個月既CO2排放

其實我覺得人類對地球氣候既影響係大 ,
但係都唔夠地球自身氣候轉變大
即係咁, 以前人類冇影響地球氣候, 地球都可以全範圍咁進入冰河時期
我覺得即使人類做幾多野去防止地球氣候惡化,
都唔會影響到個宏觀既氣候週期 ,
地球係要發生氣候災難, 你點都改變唔到, 人地本身週期就係遲早黎一單大既
除非你真係勁到可以轉移全球氣候累積既能量

蝗蟲小學雞